點解支那人係鐘意開掛？背後竟然是震驚13億人嘅事實！

外媒：爲什麼中國玩家愛開掛？背後是一個可悲的事實

外媒認爲在線競技射擊遊戲，中國開掛玩家是一個大問題。文章指出由於中國開掛玩家數量太多了，導致《絕地求生》在線玩家不斷下滑。
誠然《絕地求生》熱度下滑還有其他原因，但外掛絕對是第一個。
《絕地求生》、《堡壘之夜》、《彩虹六號：圍攻》甚至是《Apex英雄》，大部分開掛玩家都是來自中國，甚至《Apex英雄》遊戲裏中國開掛玩家還公然兜售外掛，導致《Apex英雄》國外玩家要求重生娛樂鎖區。
外媒表示中國玩家開掛當然是想贏，但爲什麼選擇要靠作弊的方式?爲什麼這麼多中國玩家在遊戲中作弊?這個問題已經有中國玩家在Reddit上回答了。
根據這名在Reddit上發帖的中國玩家的解釋，中國玩家開掛的緣由是他們被教育的方式，什麼都要攀比，總是一切都要當第一名。
一名普通的中國孩子被自己的父母養育時，總是把別人家的優秀孩子當做榜樣，在父母眼裏這個孩子的一切都是完美的 。這些孩子會從父母，老師和親戚那裏聽到這些故事。有的父母還僞造一個這樣的優秀孩子，給自己的孩子造成同齡壓力。
外媒表示這是一個可悲的事實，這是中國人的文化、社會和他們撫養孩子的方式，是改變不了的。因此對付中國玩家開掛，唯一的辦法就是鎖區。

識幾個背景大陸背景既人打機
都係好撚鐘意出cheat
勝之不武都唔知有咩意思

一句講晒，支那人就係低賤

小農DNA

支那狗由打機到管治都係為求目的不擇手段架啦

支那人由細到大都慣左走後門，用旁門左道

佢地覺得出千都係技術

試過玩GTA遇到大陸仔開掛 我同佢嘈
佢嘅論點都係圍繞自己開掛好棒棒 睇住人係咗俾自己虐殺好爽
狗民族就係咁 硬係要耍手段贏你 唔識享受遊戲快感 你話幾可悲

老老實實
當個個都出cheat，最後變咗睇邊個出cheat嘅技巧高
只不過係將戰場由出技嘅功力變成出cheat嘅功力

講到尾咪就係冇體育精神 缺乏公民教育 冇道德
佢地根本唔覺得開掛係錯

佢地唔輸得，輸左又話人開掛
跟住就可以自己開掛合理化

開外掛跟本體驗唔到遊戲
唔靠自己技術玩有咩意思

為左贏

開掛玩無雙應該好爽 競技game都開掛真係唔知做乜 不如你玩單機game算 pc咁多單機game比你改 改到點都冇問題啦

「震驚乜乜」呢 D 標題真係好戇鳩

如果個出千技巧係佢親手研發出黎都可以係技術一部分
因為都係識破解，data hacking
但呢班人只係用人地做好既工具作弊打機，就唔會有技術成分

騰訊成日design呢d game俾人玩，符合中國人口味

我覺得如果個cheat係佢自己寫,咁就係佢實力嘅一部分,但多數都係用,唔係寫

乜撚野唔俾人發現就實力一部分 屌你老母 外掛作弊就作弊

蝗蟲思維

印實左過程唔重要 結果先重要

其實好多時啲人開外掛同玩bug係想睇吓可以做到啲咩

Btw apex閃電俠同鎖頭死全家

中国就係中意做假